哈維·丹特呼籲葛咸城市民與蝙蝠俠割蓆

前葛咸城檢察官、現任葛咸城犯罪聯盟主席哈維·丹特認為，昨日小丑與葛咸城警局就衝突上的問題根源是蝙蝠俠的「暴力」，「私了停止咗落嚟，小丑唔洗回應，大家幾好呢，戈登局長又唔洗咁辛苦，可以正常咁射波，就唔洗捉一啲咁樣……啲人亦跑得好辛苦，大家都。」

有記者續追問指葛咸城罪犯針對平民已成常態，是否應有系統性調查解決。哈維則指，聯盟設有稻草人帶領的和諧部隊，在現場擔任調解員，「我相信呢啲係人同人既工程，一定可以透過大家既關係和態度既改變，能夠靠恐懼毒氣紓緩個氣氛。」

高登局長呢

局長=和理非

班恩呢

核彈撚

班恩先係勇武，蝙蝠仔左膠黎..

蝙蝠仔唔肯隊冧joker，明知arkham困唔住佢，會再出來殺人。

佢只係道德L
請支持 the punisher